搵工總是簡單，返工太難

捱過試用期
上左手就得架啦

搵工簡單，返工總是太難

搵工簡單返工總是極難
幾多工資搵得兩餐??

難以用斧頭一捌 要畫面飛散

不是你的就別再勉強

兩樣都難

個人太毒
融入新同事有 d 難度

之前份工日日有得吹水返得好開心
依家啲同事唔講野

人類很複雜

世界很簡單